[歡迎沙拉狗+HEHE暨賭王快躝]巴黎聖日耳門球迷吹水區(18)

PSG Squad 2019-20

上季飛機盃賽冠軍

古清貼堂作

垃圾鈀終極精華:
先被巴塞6-1反勝

再完敗皇馬合集

先贏2球又被曼聯反勝

垃圾到咁你點唔服?
卡叔世紀炒粉合集 (由玻古提供)

[/quote]
各會員世紀own goal合集 (由卡叔提供)

可喜可賀
麻煩友垃比25狗終於躝!好行夾唔送!

4號仔好正

乜撚野259

有叫錯

新會員LM
我無野講

上次被卡叔執左一身
而家改名重新做人咁話啦？

btw 18m 簽左兩個人
以鈀standard 黎講好不可思議
可能睇慣左光頭佬同古華特四圍射銀紙

LM睇卡叔躝

黎緊簽埋果個可以宣布玻清躝！

“At Manchester United, Zlatan Ibrahimović talked a lot to me about Paris Saint-Germain,” the Spaniard added.

“He only said good things. He told me the club is growing every season and you can see from the outside that there are very big ambitions.”

伊巴回家吧

Growing every season = 8仔做16郎

而家嚮la做緊球王翻嚟托我地有隊屎射手卡雲尼

又番黎養老咩

Herrera said : « I promise you 3 things : hardwork, professionalism, and passion »

冇講og

依家中場係爭個人四圍跑
自從馬度迪走左之後一直冇人做呢個位

我都有跑
有時仲出埋熱誠飛剷

歐聯仲抽筋tim

查一查上季達斯拿法甲有6張黃牌多過入波

撬左里昂個軍醫過黎

作用王

727澳門對國米票價
原葡币价格：MOP1499/MOP1999/MOP2499，本站售票价格为：RMB1299/RMB1699/RMB2199，只支持网上支付。

好平應該要5000一張啦澳門真係蝕住做

澳門真係狗地方

簽左新龍 Bulka 19歲俄仔

merci trapp
雖然條仆街成日牛油手

幾時merci Layvin
雖然條仆街成日玻璃傷
但唔想佢走

btw 冇公佈價錢？

睇真啲官方條片 件龍門衫核突到

無

是咪仲有個阿積士

咁撚貴點睇

Mitchel Bakker官宣ed

著25號

呢條友咩料

阿績士b 隊啲人

荷乙新人王

簽撚埋d唔知咩人個龍門又係還我光頭佬

哇 轉死性 突然咁多轉會 但除左hehe全部唔識

系 但最正確係放走垃比

全部都係平價轉會先驚

高價都唔好得去邊

你指基拿？？

光頭佬識閪平價簽人咩

平有撚用荷乙仔

認真抵睇真鈀有福了

預備未

馬昆好波

玻青：on9仔

拉比認同

迷馬昆了

陷阱生日冇人講
鈀區已死

不了 喺法撚勁姐 唔等於係鈀勁

2499飛買左未？

但係我喺華仔story 見到陷阱體檢緊

有代購？

里安納度開聲話賭王可以賣，只要有岩既報價
快

但個報價好撚顛
賣佢執中超啦

除左人加錢換應該冇咩報價滿足到中東佬
望落最大機會係疤 古狗加錢

用自己痛處黎攻擊 無得輸

豁撚左出去佢地

成隊巴西係佢同馬昆最撚有資格發表評論
不過啲臭疤一樣會話人係酸

有無人買左飛 係咩網買？

隊長幾撚型 仲入選南美盃最佳12人

Silva said that Barcelona's comeback win over Paris Saint-Germain came about with the help of "ridiculous refereeing", but that the Ligue 1 players never claimed that UEFA have wanted the match to be won by the Catalan clu.

屌鳩小花仲型

咁邊個最無

你

有波入都無

damai

想買件隊長了

🗣 Dani Alves on Messi's Copa America rant:

"He's being disrespectful with several professionals who put a lot of things aside so they could be there fighting for a dream. I'm a friend who always tells the truth when it's due, and I think he was wrong for saying these things."

Damai英文網無得寄到香港

躝！

達斯拿又有機會了

快撚啲走啦屌

換美斯

玻清：on9仔

換丹比利

隔離區好唔想要番賭王

我話撚知佢死去中超定德乙
總之唔該佢七月消息

消失

賣佢筆錢唔該買返個世界級前鋒返嚟頂個老野

有冇吹緊買邊個前鋒

睇杜蛇個款想扶正包皮
未必會買前鋒

尼馬父親在接受不同媒體訪問時，多次強調一切行程都是早已安排，他說：「缺席是因為學院的年度活動，一年前已定好行程，我們不能更改。他會在15日回來，就是這樣簡單…PSG早已知道，更是當中的一份子。」

個仔好想走但個老豆成日話唔走
算點

Bakayoko gave to L'Equipe last month: "Yes, for sure, one day I would like to play in Paris, I cannot lie about it. It’s big for me and my loved ones. We are real Parisians."

呢條撚樣 當年係摩納哥贏完法甲仲口響響話永世唔加入手下敗將格

依家低迷冇人吼就四圍瀨鞋底

求求佢留隊

鈀想留陷阱
唔通賓仔

咪啱囉一個正一個副

咁我地本身有班仔左閘 玻清後備
咁仲想買多個左閘做乜
唔通

依家四個龍喎

b隊都計咩

四個一隊呀

果兩個湊夠數姐同某左閘一樣

波衫仲未出

未寄出

系 所以我地有個無撚用中場就走左

係，去埋d蛆甲

基祖維克

仲有個阿根廷中場

好似仲有個個頭成個葉劉咁既走埋

講髮型點夠玻古玩

頭號飲水機守護神

發覺今個轉會窗一反常態暫時用千八萬簽五個人
反而俾人評價幾正面

Hehe同沙拉比亞都真心唔差

尼馬走就死得啦

hehe 擺明拎黎填馬度迪個位
沙拉似拎黎為賭王走舖路

兩季加埋認真踢左十場波都冇
我諗佢走係雙贏

唔認真都做數據王同位邊個做到？

邊個？望下我個名咪知

達仔有樣野贏尼馬好多，就係黃牌

冇
但係佢都係要躝

啲報紙講到里安不惜一切都要留低卡叔

里安真鈀 知道留卡叔好過留賭王

光頭佬係度就洗大錢 簽老野 趕卡叔 十六強
里安番黎就買平幼齒 留卡叔 準備十六強

官方fb 基拿啲相特別有幾個嬲

收到風其一個係會然Hana

識撚波咩佢攪到AC一pat屎

賣尼馬留炒粉幾on9先咁諗

卡9又屈

賭王傷多過踢

起碼有火

冇錯
係人都睇到佢對玩啤既熱誠

巴西poker4強

Hi垃比

回家吧

梳 莎比

我地清算咗卡9喇
快點回家

回家未呀垃比

你回來你不回來 儘管天塔下來

賭王：足球最好既兩個時刻：
巴西贏奧運金牌
反杯巴黎

睇番啲ig 已經冇人留佢
呢條友已經痴撚左線 話撚知佢好波唔好波

手足準備好燒佢波衫未

呢啲人真係要燒

好q失望

新jordan 作客柒撚到
bb 衫咁撚樣

圖

又可以買小件

乜撚野款黎

真係好撚柒 兩隻色可以錯撚晒
好似俾bb 仔著果啲反光色衫

送俾我都唔要
Fact check jor未？

好撚似d翻版

波衫到未呀屌

有冇黑aj買

急要咪去NTS買

曼城簽丹狗

法國《隊報》確認，RB萊比錫接近簽下巴黎聖日門小將尼昆古。

RB萊比錫已經與聖日門就尼昆古的轉會達成了一致，這位小將將與RB萊比錫簽下一份為期五年的合同，他甚至已經跟聖日門的隊友告別。

21歲的尼昆古當前的合同明年夏天即將到期，此前他曾與阿仙奴聯繫在一起。上賽季，他為聖日門各項賽事出場28次，表現尚可。

個個手畜都玩野 鈀區點和解

你囉

Edinson Cavani joined Paris Saint-Germain 6⃣ years ago 🔛
The rest is history 🙌⚽️
Il y a 6⃣ ans, Edinson Cavani 🔥 rejoignait le Paris Saint-Germain 🔛
Le reste n'est que légende 🙌⚽️

玻清被卡叔教化成功

Abdou Diallo is set to sign for Paris Saint-Germain, Borussia Dortmund have confirmed.

According to reliable Dortmund-based outlet Ruhr Nachrichten, Diallo will move for €32m, with a further €2m available in bonuses.

中東億企硬收番兩億二先賣賭王
唔接受交換

賭王變新玻古了

敬禮？？

官宣

沙拉表現幾對版

杜蛇開聲唔留賭王

杜狗上季當佢神咁拜喎

在熱身賽中6比1擊敗德乙球隊特雷斯登後，巴黎聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)在接受採訪時，回應了尼馬遲歸、想離隊的話題。

對於尼馬晚歸了一星期會不會讓他失望，杜查表示：「如果一名球員遲到了，我總是會失望的。我倆之間很清楚，現在這是球會和尼馬的事。我們一起工作，現在他已經回來了。」

對於他是否早知道尼馬想離隊，杜查回答：「是的，我知道這個。」杜查還表示他在美洲盃前就知道了：「是的。我不知道發生了什麼事，這是球會和尼馬之間的事。我是主帥，他是我的球員。如果他在更衣室裡，那就是我的球員，我會和他一起工作。」

如果尼馬離開，對於球隊的未來，杜查表示：「我準備好面對一切情況。我們應該靈活點。我沒有和他討論這個，我很平靜。這是球會的事，我不會捲入其中，這與我無關。」

巴黎聖日門將在7月23日前往中國比賽，對於尼馬會否同行，杜查表示：「我覺得會的。他回來了。同每位球員一樣，他接受了兩天的測試，行程很緊張，但這是必要的。為了準備好比賽，其他人已經練了一週了，尼馬也是一樣的。」

83見

賭王坐3年都幾正
玩9佢咁

應該講下兇佢
咁樣鈀都好撚傷

一億鬆啲放好過唔
中東佬覺得賭王今時今日仲值兩億真係得啖笑

傳緊賭王去祖

是撚但啦走啦

un 古古已走
去萊比錫同奧古斯丁一齊玩

新尼馬

賣撚晒啲青訓
再買人地啲青訓

前日入撚完波果個新仔轉個頭俾人賣撚左去里爾

下季呢個陣容
分分鐘又16強

去到又變第二個盧卡斯

期待達仔變先

達仔今季現真身

小德

點解唔值？除左每年2月要請假，有落場既時候根本超班

達仔踢得番1617個水準出黎唔講得笑
btw 個陣係打反擊同打翼

每年2月要請假邊個要仲

sick ball

請假都唔緊要
但咁關鍵時刻最需要你嘅時候請先死

對鈀果場真係現象級好J

咁卡叔呢？

有冇ching知澳門佢地住邊間酒店呀？

唔知 無手足去

澳門比狗去

咁深圳應該係俾食屎狗去

系

汪汪

Paris Saint-Germain have contacted the entourage of Paulo Dybala regarding a possible transfer this summer.

That’s according to a report from French outlet RMC Spot on Friday night, who claim PSG sporting director Leonardo believes Dybala represents an excellent marketing opportunity for the club and that the Argentine striker would be interested in moving to the French capita

Goallll

呢位手足發完夢未

買到即印佢

拉比奧

死黑警我屌你老母

屌你老母死黑警
比天收

大家小心

班中國球迷好熱情

達已被選中

好似係16蒲，我咁啱今日入去住

有咁多間靚酒店唔住住16蒲 呢d三四星

from keymansoho fb

我都覺得奇怪，咁大間豪門住間咁up dup既，btw ching知唔知大軍幾點到澳門？

手足放我大頭係咩2C?

飛都賣唔出要送 cut筆直

個死人樣

收嗲

十足十斬頭咁

嗶屌成隻癲狗咁

基拿！

呢位手足咩事

買左幾多呀清

係後備達既錯 我代佢同大家道歉
黎緊佢會坐多幾場比個人冷靜下先

執骨啦你

就開咧

好似仲未入狀態咁
對住國米都比人禁住黎打

基拿救全家

已經出全力，d波係咁上下

卡叔

一陣場波又可以睇基拿

移動垃圾桶

杜狗想試冇賭王的陣

冇尼馬=垃圾隊

隊長，天使，唔識讀同豬波歸隊

上次簽唔到，諗住聽日再去簽！都係住翻深圳灣嗰間鵬瑞萊佛士酒店？

有都係垃圾

巴打小心過關俾人扣留半日

我著波衫有波飛過關都捉

香港啦我地

我地鈀區全部都係假鈀
無人上左去 所以答你唔到!

扣留哂

有冇人星期六上深圳睇

班懦夫假鈀冇人去

利申：懦夫假鈀

據《每日體育報》報導，由於尼馬在今夏的一系列行為，也讓聖日門內部對尼馬逐漸失去耐心。

自從尼馬結束假期歸隊以後，他幾乎沒有公開露面而一直在進行訓練。雖然他參加了一些小型商業活動，但由於他沒有參加比賽且沒有隨隊前往比賽現場助陣，這也讓聖日門內部對他開始逐漸失去耐心。

尼馬是聖日門此次亞洲之行的重要一員，但是他也註定將缺席聖日門所有的亞洲行比賽。對此聖日門官方的說法是尼馬的傷勢很複雜，需要慢慢恢復。但實際上，事實是截然相反的。因為他的缺席比賽，也讓聖日門沒有遵守在中國達成的商業協議(尼馬出場)，而尼馬的態度也讓聖日門越來越不耐煩。

每體表示，尼馬的問題如今在更衣室就像一個火藥桶，他有可能破壞整個團隊在新賽季的計劃。

垃圾鈀又逼害忠臣

？？？？？

今季條中場終於有野j 下

後防無左老野同玻清做後備
質素即刻提升左好多

今晚果場波 去到買飛得唔得

果到關先啦你

今場mvp又係包皮
蒙叔仲勤力啦講真

MVP係達仔同玻清
佢地無出場幫左大家手

戰犯一定係基拿同卡雲尼

贏波都有戰犯？

睇完尋日果場
印件迪馬

現場錄到果球

睇黎賭王有排坐

斷腳都冇人在意

Breaking | Juventus has accepted a €70 million offer from Tottenham for Paulo Dybala but now La Joya needs to agree personal terms with Spurs, according to @DiMarzio.

呢個價點解會賣比熱

唔通賣俾鈀

: on9仔

Walk-in 299飛 任行去1599區睇

正啵 無人理？
但呢個位班大帝係咪唔會簽名

得herrera有 澳門站其中一個係印度曼狗 仲要同佢係ig dm傾計 問佢去唔去酒店等佢 結果簽咗

不過我見佢地係中國出event有幫人簽名

陷阱走左

wtf

法蘭克褔

88陷阱

玻清幾時走

屌 呢個post捱左咁耐終於就開季
到時可以再屌垃圾波了

尼馬要走仲有人理？？

覺唔覺鈀今年買賣球員好撚垃圾

走到先算啦佢

系
賣唔到賭王

今晚點名

Merci Neymar
解放達斯拿

Ok

點名

據法國《隊報》報導，雖然聖日門總監李安納度堅持引進AC米蘭門將東拿路馬，但球隊的部分高層對此持不同意見。

據悉，聖日門的部分高層認為，東拿路馬相對來說，缺少國際比賽經驗，因此並不能算是門將位置的最佳選擇。

截止目前，20歲的東拿路馬一共為意大利國家隊出場過12次。上賽季，他為AC米蘭出場39次。

賓仔踢歐聯仲多撚過佢啦
冇必要買

On9仔

In the next few hours, Dybala's agent will meet Juventus to discuss Paulo's future, For Paratici the Argentine remains on the way out of the club to make cash - PSG pressing (offered a 5-year deal worth €12m/yr & Inter remain vigilant (exchange with Icardi). (@NicoSchira)

甘仔生日冇人講

迪莊3.0

手球甘

好過Own goal古

賭王愛回家

唉屌 無晒心情

鈀想賣賭王去皇馬

正式宣布
雷恩係鈀宿敵

好撚垃圾呀呢隊閪波
杜狗幾時躝呀

但係杜狗好肯用達斯拿

就係用達仔先閪

下次再見面就要被雷恩大炒

卡叔慘孤軍作戰本身已經過氣

已離隊球員沒資格對鈀說三道四

踢得果d後生賣鳩哂，留埋d老弱殘兵

今年捧左個深圳超級盃算交代了

merci tuchel merci neymar

在近幾個賽季中，聖日門的門將位置一直被外界認作是球隊的一個薄弱環節。在保方和K.查普先後離隊的情況下，阿利奧拉基本鎖定了一號門將的位置。

然而主帥杜查(Thomas Tuchel)在出席新聞發佈會時表示，球隊目前並沒有確定一號門將的人選。《RMC體育》報導稱，聖日門管理層目前依然計劃尋找一名頂級門將來頂替阿利奧拉。

《RMC體育》報導稱，管理層的部分官員依然希望球隊能夠補強門將位置，他們有意引進一位世界級門將來頂替阿利奧拉。已經有兩名球員被列入到了引援名單，分別是效力於AC米蘭的東拿路馬和皇馬門將基羅拿華斯。

李安納度一直對東拿路馬非常欣賞，想要完成這筆交易至少要支付5000萬歐元。基羅拿華斯的身價相對較低，但聖日門也要支付至少2000萬歐元。《RMC體育》強調，考慮到今夏轉會市場的大門還有十幾天就將關閉，聖日門想要在門將位置上進行補強難度很大。

賓仔都要比人清 ON9

好撚普通後備料

傳緊7300萬買d10

咁撚貴買個蛆後備

正選料被逼做後備

鈀就後備料做正選

點解仲未release第二作客同歐聯主場

仲有十日賭王走唔走到呢

講清楚D邊個 個名有個拿字?

根據法國媒體《巴黎人報》提供的最新消息，巴黎聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)已與更衣室產生隔閡，球員對主帥所指定的戰術體系感到不滿，很多人不認可德國主帥的戰術安排。

《巴黎人報》報導稱，杜查與更衣室內部在近幾個月來已經產生了一系列問題。多數球員對自己的出場時間、所安排的位置和任務感到不滿。在新賽季第二輪聯賽客場1比2輸給雷恩後，這種情緒積累到了一定的程度。

《巴黎人報》提供消息，在週日與雷恩的比賽中，很多球員對達斯拿出現在正選名單中感到不理解，他們認為以德國球員現在的狀態沒有資格佔據正選位置。許多隊友認為達斯拿一直沒有真正融入球隊，近一段時間的表現與他剛剛加盟聖日門時可謂大相徑庭。多位聖日門球員對杜查的人員安排感到不滿，華拉迪在賽後的情緒就很激動，但他針對的並非是達斯拿，而是責問杜查為什麼不更改戰術體系，畢竟雷恩已經切斷了他和鋒線球員的聯繫。華拉迪認為主帥為他安排的站位太靠近球隊的進攻線。

球員對杜查還有一點不理解的地方，那就是他們認為德國主帥在訓練場上很少演練戰術。在尼馬受傷前，很多進攻都是由主帥安排的「把球交給尼馬」來發起。《巴黎人報》透露，在輸給雷恩的比賽賽後，有兩名主力球員在停車場等待大巴車時有了這樣的對話：「你知道我們今晚踢的是什麼戰術體系嗎？」「不知道，不過平時都也是不知道。」

前鋒曉飛都冇用
中場比人cut哂出路，波都送唔到

傳聞D10去緊巴黎

前鋒曉飛你指回塘卡

冇計，中場係要出馬昆

明明中場咁多人係要放馬昆

又引證左 入波都要被垃比屌
總之贏唔到 後防爆炸
最衰都係卡9啦

關心下達斯拿啦隊友都唔滿意佢

佢真廢係無辦法

有冇德國人黎撚到巴黎係keep 到
達仔 陷阱 基拿 黎之前都係明日之星 新乜乜乜
依家一個賣鳩走一個炸死自己友一個廢

提提大家 垃圾鈀依家排緊第八

仲有，team of the week 一個垃圾鈀球員都冇

無 係得烏拉圭人比較好

拎唔到冠不如降班

基拿係明日之星

古沙華都最強左閘啦

垃圾波 降班未呀

啱場場有波入

炒主帥未
連戰術都唔練
真係以為自己係垃圾聯賽打橫行咩

手足有冇一齊大叫

無計 某會然有個拿字果個太廢

搖撚準備

據《都靈體育報》的報導，如果尼馬今夏離隊，那麼巴黎聖日門將考慮簽下祖雲達斯前鋒迪巴拿。

報導稱，尼馬今夏一直與皇馬和巴塞聯繫在一起，而迪巴拿此前未能轉會到英超，據悉，聖日門體育總監李安納度非常欣賞迪巴拿，如果尼馬離隊，那麼他將考慮在轉會窗最後一週半的時間內簽下阿根廷前鋒。

據此前的報導，李安納度計劃先和迪巴拿經紀人會面，並搞清楚迪巴拿目前的肖像權情況。

有記者踢爆中東佬由頭到尾都冇諗過賣賭王俾疤
一直撚緊疤冇諗過賣

岩岩睇到，今年垃圾鈀財政可以唔賣賭王而買到大巴拿
不過我諗大巴拿一定唔制

大巴拿邊度都唔去
一心想留係蛆
其實成隊蛆都係咁
隊友係C朗無人會想走

佢呢種級數同賭王一齊踢波一係fd 到仆街一係打大交

如 我若有事你會很寂寞

唔出奇
佢咁憎鈀

D10真正祖魂

後備仔一個唔好吹咁大喎

隊友係卡叔個個想走

Choupo-Moting set to stay as PSG backup

Eric Maxim Choupo-Moting is set to see out the final year of his contract at PSG despite his role as a perennial substitute, report l'Equipe.

88了 永遠懷念手足

再見小德

原來因爲十六浦係佢地波衫贊助個間野ge旗下酒店

準備輸幾多球呀垃圾

我無面係手足面前話自己係鈀迷了

有 whatsapp

手足今晚點名

包皮卡雲尼傷出就贏到連豬波都入兩粒，代表咩

冇卡雲尼隊波順到

Gana17勁野

巴黎聖日門4比0戰勝圖魯茲的比賽可謂是一場慘勝，比賽中，卡雲尼、艾布度迪亞路和麥巴比先後因傷下場。

目前法甲聯賽才踢了3輪，巴黎聖日門的傷病名單上已累計了7人，他們分別是：麥巴比、卡雲尼、艾布度迪亞路、達斯拿、泰路基拿、安達靴里拉和古沙華。

此外，尼馬由於未來沒有確定，也無法出場比賽。怪不得主帥杜查(Thomas Tuchel)說，巴黎聖日門目前的重中之重就是「要搞清楚為什麼會有這麼多的傷病」

原來古清條粉皮仲爆緊玻璃

真心古沙華點解成日傷

坐得多

驚一出又 hattrick 賭王冇面

1億鎊買水晶宮個前鋒

唔怕加咗密得我地幾個睇到

買佢老母啦
有豬波莫停仲洗買呀

入波莫停

包皮傷出三禮拜
開季踢左三場傷八個人

杜狗年年都係咁啦好奇咩？

玻璃坐愈耐愈易碎

Keyword:真心取笑

Juventus interested in PSG's Nsoki

Paris Saint Germain defender Stanley Nsoki is the subject of interest from Juventus - according to France Football.

乜都岩咁

在今天凌晨進行的法甲第三輪比賽中，巴黎聖日門在主場4比0大勝圖魯茲。不走運的是，聖日門前鋒麥巴比在比賽中疑似拉傷，最終無法堅持比賽被替換下場。

據《巴黎人報》消息，麥巴比在賽後被診斷出肌肉撕裂，將會傷缺三到四週。此外，卡雲尼本場比賽也因傷被替換下場，而後衛艾布度迪亞路也出現了傷情。

在比賽進行到64分鐘，麥巴比在跑動中突然捂住左大腿後群肌肉，無法堅持比賽，表情十分痛苦。

得翻神鋒豬波

謝斯走左未？？

未
不過唔知佢識法文未

巴黎聖日耳門在下半場終於打破悶局，後備入替的祖普莫亭在下半場初段，以一人之力進襲對方的防線，面對對方4名球員搶截，但他以純熟腳法扭過對方守衛，更在禁區內施展「施丹轉身」後起腳射近柱入網，先開紀錄。

其實豬波第一球真係好型

係

相對卡**大家只係希望佢空門中龍

卡華績？

尼馬走未呀？？仲唔走走唔到又雪一季

疤隻總監去左巴黎最後一deal
一億加丹比利施美度
但丹比利之前講過唔想踢鈀

鍠呢？換個雲仔仲好

丹比利仲有講數空間咩
放個假番黎又傷

我地隊有d球員冇波踢都傷完又傷啦

賣番比疤咁無骨氣仲要換隻玻璃
賭王同疤咁想要對方
油王點會咁順意
我係油王就賤價比蝗

有法國報紙指中東佬受左
億六冇球員交換，分兩期找數

另外指賭王由此至終都冇諗過去蝗

屌那星唔換人用錢買蛆個後備仔

PSG are willing to sell Neymar to Barcelona in return for Ousmane Dembele, Nelson Semedo and €100m, according to Le Parisien

賭王影緊鈀波衫相
橫掂都冇機會出街仲晒時間影乜鳩

咁你都影啦

據意大利轉會專家迪馬濟奧透露，巴黎聖日門考慮簽下文迪蘇傑。

由於麥巴比和卡雲尼的受傷，聖日門鋒線選擇捉襟見肘，法甲霸主有意引進祖記前鋒文迪蘇傑，並已經與斑馬軍團進行了接觸，文迪蘇傑正在評估聖日門開出的報價。

不過迪馬濟奧指出，文迪蘇傑不太可能在夏窗的最後幾天離開祖記，因為他想慎重對待自己職業生涯的下一步選擇，他可能會留在祖記，再慢慢考慮是否在明年1月份轉會。

有豬波要佢托咩

咩呀 文素雞治用黎頂前面卡xx

卡xx當佢收league得啦
文迪用嚟做我地新神鋒-豬波嘅sub, 法x盃嗰啲出下就ok

搵達仔踢假9咪得
咁撚高大做波一流但出波就會斷腳受傷

屌唔好互相傷害啦，兩個都咁易碎搵埋玻璃古一齊回收啦

請外隊勢力切勿對本會事務說三道四

疤：有信心將會在未來數小時完成尼馬轉會

自己香港自己撐
買飛啊買飛啊買飛啊

據法國媒體Soccerlink報導，拿傑迪能接受去聖日門，他的經紀人也在積極促成這筆交易。

報導稱，拿傑迪願意接受轉會至聖日門，儘管拿傑迪此前曾重覆強調自己願意留在巴塞，但他的經紀人則正在積極促成這筆交易。

據悉，巴塞確實向聖日門報價1.25億歐元+拿傑迪+奧士文迪比利(租借)求購尼馬，而目前看來，在拿傑迪同意轉會的前提下，奧士文迪比利的意願成為了交易能否達成的關鍵。而目前奧士文迪比利並不想離開巴塞。

三十路咬肥約

今年p3p4 唔差

垃圾鈀小組賽止步

今次傳拿華斯

p2 是但執隊都雙殺你垃圾鈀啦

唔啵

生日快樂

杜狗

就落實啦屌佢老味簽個就退休都唔撚加多d錢簽東拿老馬還我光頭佬

永續杜狗

抽中下體同國米就好笑
國米又比卡古雙殺

淆底仔得把聲

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

有冇咁on9
艾路拿借去皇馬
拿華斯confirm

支持

屌仲話confirm拿華斯即中皇馬

靚籤好大機會16郎

有杜狗英明指揮

皇馬同加拉塔沙雷出線

據西班牙科貝電臺報導，巴黎聖日門將用1500萬歐元+阿利奧拉與皇馬交換基羅拿華斯。

報導稱，聖日門已經與皇馬就基羅拿華斯和阿利奧拉的交換事宜達成了一致。聖日門將簽下基羅拿華斯，並為此向皇馬支付1500萬歐元轉會費，以及將阿利奧拉送至皇馬。

此前，RMC記者薩博也曾表示皇馬已經與阿利奧拉就轉會問題達成一致，阿利奧拉很可能會以租借的方式加盟皇馬。

艾路拿歐聯見番psg會點諗
拿華斯長期冇左正選就話姐
艾路拿而家上左位去打對面隊

佢去鍠都係坐

法國名宿艾華在接受採訪時表示，尼馬受到了不公平的批評，如果尼馬回歸巴塞，他將會恢復到最佳狀態。

前曼聯和祖記左後衛艾華在歐足協頒獎典禮上抨擊了尼馬在聖日門受到的待遇，他表示如果回到西班牙，他將重新找回最佳狀態。「我認為有很多人不喜歡尼馬。」艾華說，「問題是這樣的：當你表達自己真實想法的時候，人們痛恨你；當你對他們撒謊的時候，人們卻支持你。我經常和尼馬交流，我希望上帝能幫助他實現他的計劃。」

「就是如此，當你剛到的時候，你是萬眾矚目的焦點。但等到你要離開時，你就成了眾人抨擊的目標。看起來好像尼馬殺了人一樣，但事實並非如此。到時候，人們就會懷念尼馬的才能，懷念他踢球的方式。」

「道理很簡單，足球運動員必須感受到球迷的愛。當你感覺太消極時，你就會產生離開的想法。有些球迷或者媒體批評他在比賽中插水太多，這給尼馬帶來了消極的影響。但尼馬是個好球員，他為聖日門付出了很多。」

「我不知道聖日門是否會失去他，但如果他們失去了他，他們將失去一名偉大的球員。他一旦回到巴塞，他就會恢復到最佳狀態。」

名叔識波

我夠好懷念認真踢波既佢啦
有撚人講過佢屎波咩 呢度有人講過冇佢仲順咩
舊年主場贏痢，作客紅星 全世界睇到有讚冇彈
一年都冇由巴黎頭牌變過街老鼠，講撚到佢俾人迫害咁

不嬲都話佢有料
係唔爭氣歐聯傷同請假先比人屌

佢係衰揀波踢姐
佢落場明顯真係創造到機會同把握力
奈何佢真係唔鍾意踢巴黎咁

成日有球星包袱
覺得D對手廢 唔值得佢踢
佢係勁但係個球員操守好有問題

係，應該要好似卡叔咁場場去盡

咁點樣野
卡9優點黎

Alphonse Areola has agreed to join Real Madrid on loan as part of a deal that sees Keylor Navas move to PSG, according to RMC

loan 幾好
再去西甲學下師都唔錯 學完番黎學以置用 橫掂佢依家仲未夠穩陣

鈀唔受疤個喂狗報價
賭王好大機會留隊

應該由頭到尾冇諗過比疤
一直都係撚

去過西甲啦佢，質素有限

唔走最好啦

可以睇神鋒豬波

大家點睇 呢個po出左冇幾耐del左 呢個brand ig係official 個喎 賭王成日帶佢啲錶

Last1日可能有變

迪馬入波

早走早著啦 煩撚左成年好厭

要迷天使

其實我覺得果球12碼
巴仔插水feel重

真

做乜9停

屌點名

屌唔知呢便講緊

神鋒豬波

杜狗紅牌

拿華斯confirmed

PSG和皇馬晉級當然無難度，至於布魯日和加拉塔沙雷雖然實力相當，但國內聯賽方面，布魯日未曾一敗，加拉塔沙雷卻尚未嘗勝果，因此按近期球隊走勢，布魯日獲第三名的機會較大。

焦點：PSG和皇馬在前年歐聯曾有過對賽，PSG被雙殺，大敗一場，今次到底是PSG乘皇馬有大量傷兵報一敗之仇，還是皇馬再下一城？

個作者唔知垃圾鈀專幫人反底？

鈀都有大量傷兵

正選傷一半

祖記唔放D10

死鈀狗又扣留賭王

好事，冇尼馬垃圾波

卡雲尼終於update 鈀fb page

感動支持阿wing

我係鈀黎人呀屌

多謝阿wing發聲

再扮

Do you hear the people sing?

Icardi黎左卡9點算

叫卡9睇下咩叫把握力

又說三道四

據報賭王已通知隊友會留隊

另外一月里安會清走柏尼迪斯同謝斯

會埋堆同賭王一齊搞事先

好奈冇見佢地出柏尼迪斯

屌那媽一年都未踢夠就想清?

有古耶係度佢真係冇乜用
佢第一場打圖盧茲 好快同其他中場融合到 華仔都打生左
柏尼派屎 傳又唔算勁

當初買唔到古耶先買佢救火
點知買佢番黎放火燒自己屎忽
加上唔係德國人杜蛇彩你有味啦

4號仔就係人辦
幾廢都好，德國人杜狗都當佢寶

賭王下場可以出？

識自嘲既鳩拿

佢大帝黎 出唔出場係佢自己決定
杜狗話唔到事

Mauro Icardi has accepted to extend his Inter contract and move to PSG on loan with an option to buy, according to Di Marzio 🇫🇷

拿華斯俾人影到係巴黎出現

睇黎係渡假

又拿華斯又依卡迪
突然覺得今屆歐聯小小希望
冇左條死廢老牛油手
又唔驚包皮卡9傷左冇人頂

最後兩個都唔撚黎呀

你隊閪波未試過臨門撻Q咩

國米咁多前鋒放個黎啦我地得豬波

歡迎荷甲新人王

伊卡迪

PSG would really like to rid of Leandro Paredes today if at all possible - Real Betis the only current option, on loan, & they are offering to pay a very small percentage of his current salary. One to watch in any case.

唔識讀條友似898

伊卡迪真係唔撚黎
對個人條款佢唔滿意

撚狗咁

李sir垃撚圾

咁麻煩，可能尼馬2.0

又係當自己球王

一個老豆麻煩，一個老婆麻煩

拿上季有個老母麻煩比人雪一季
今季個老豆麻煩就目前唔比佢落場

除得褲

呢個唔值得除明明之前傳東拿老馬

成日嫌棄賓仔唔夠經驗，依家俾個三連歐聯龍你啦

icardi在巴黎？？？？？？

據報係巴黎但講唔掂數

拿華斯官宣

屌你老母嬲撚到

而家只期待伊卡迪

e卡dee pass 左體檢

在正式確認從皇馬轉會至聖日門後，基羅拿華斯接受了球隊採訪，展望了自己在聖日門的未來。

基羅拿華斯對聖日門官網表示：「我帶著激動的情緒來到聖日門，在經過在西班牙效力的時光之後，我帶著雄心壯志來到法國，在拉丁美洲，聖日門是一家極具聲望的球會，我很激動能夠參與到球會未來的計劃之中，我會帶著我的經驗以及職業精神，盡一切努力幫助聖日門贏下新的冠軍。同樣，我也會嘗試贏得聖日門球迷的心，這裡的人們以熱情聞名於歐洲。」

基羅拿華斯現年32歲，哥斯達黎加國腳，司職門將，2014年夏窗以1000萬歐元轉會費加盟皇馬。效力皇馬期間，基羅拿華斯隨隊奪得了3次歐冠冠軍和1次西甲冠軍等榮譽。

終於有個sub替補下我地神鋒豬波

14號會官宜件3客

希望賓仔係皇有進步

WELCOME MAURO ICARDI ✍️🔥

可以印了

伊卡迪借一年唔岩洗/臭馬仲可以彈鐘
賓仔去皇馬玩一年又可以番黎

呢兩個deal我幾滿意

玻清邊度收風又話E卡唔黎

今個轉會窗買人
有前有中有後 我愛李sir
不過理性講句hehe 同沙拉係光頭佬之前傾落既 merci 光頭佬

Merci Glass Layvin

Merci埋蒙叔

神鋒豬波又被忽視
btw 謝斯又借左去貝迪斯
點解去到邊都俾人彈鐘

最緊要都係俾尼馬踢

成班假鈀黎 都唔支持卜卜9

支持卡9專心養傷

各位鈀手足終於唔洗睇空門炒粉

開口埋口玻璃垃圾仲想人撐

咁佢講果個左閘又冇講錯喎

我屌你老母啦

淆底玻青幾時入返

賭王回家不成即刻反轉豬肚告鳩疤
應該同兩年前筆忠誠金有關

養唔熟

卡叔點睇icardi??

兩年前賭王同疤高層反晒面咁走
唔係小花開到聲要佢回家我諗疤真係彩佢有味

做隻忠心鈀啦

有爆料：當初賭王就係想用呢筆所謂忠誠金貼錢俾鈀回家
點知鈀企到硬一硬冇兩億半(有傳聞指要三億)唔放人 疤梗係俾唔起
賭王回家失敗後即刻告鳩疤要攞番筆忠誠金
下個轉會窗睇下小花發唔發功 如果唔係賭王100%唔洗回家

睇下呢度某手足會唔會日日叫佢躝

如果想買黎緊主場對皇馬波飛
係邊買最好

玻古27

呢到班人唔睇鈀黎嫁
btw官網有

鈀區已死
敬禮古生日都冇人講

短暫光輝

繼續

on 9仔

原來夏天轉會窗賣人收入有成億幾
買人用左九千三百萬
睇下一月清唔清得走柏尼迪斯
最好清埋德國後防雙廢

邊2個

德國後防得一個，你會唔會係想講另一個德國中場

兩位德國人成日都清波原來唔係後防

Ching好搶口

路些素整親

陰公 成個古清咁

柏雷迪斯
幫國家隊入12m

呢個完全唔用

卡仔 hehe 復操

賭王呢

仲係巴西?

巴黎聖日門本週的好消息，當屬卡雲尼即將傷癒復出。8月26日對陣圖魯茲時胯部受傷的烏拉圭人，本週二恢復了全隊合練。

起初，醫療組預計卡雲尼將缺陣三週，但他的康復情況比預期要好，上週就已恢復跑步訓練，有可能進入本週六巴黎聖日門主場迎戰史特拉斯堡的比賽大名單。

當然，卡雲尼將不會打滿全場，但至少要後備上場幾分鐘，以找回比賽的節奏，因為這場比賽的四天之後，巴黎聖日門就要在歐冠分組賽首輪迎戰皇馬。

好消息

玻古呢？？

卜卜9復出
姐係豬波88
咁伊卡迪呢

衣car正選掛豬波慘又俾隊屎射手逼害

據《隊報》報導，尼馬有望在本週末巴黎聖日門主場對陣史特拉斯堡的比賽中迎來本賽季首秀，同時，球會也希望球迷們理性對待尼馬的留隊。

今夏，關於尼馬想要重回巴塞的消息從未間斷，部分聖日門球迷對尼馬的態度比較偏激。在首輪主場和尼姆的比賽中，聖日門球迷還打出了「尼馬滾蛋」的橫幅。但是現在轉會窗口已經關閉，這意味著尼馬至少會留隊到明年。

據悉，尼馬可能會在週末的聯賽中迎來新賽季首秀，但也可能推遲到9月23日對陣里昂的比賽，球會方面擔心週六的主場比賽再出現類似橫幅事件的情況，已經和球迷團體進行了溝通，希望避免類似事件再次發生，否則會對球迷團體進行處罰。

R聯呢

尼馬滾蛋

屌以為你比人咩左

係咪係新X嶺入面上緊連登

五大訴求 缺一不可
尼馬滾蛋

各路球迷請注意，正式宣佈所有球迷大和解

幫手推

賭王出山有份photoshoot

影相影到條氣好撚唔順

呢位手足日日逼害我地當家球星

據西班牙媒體《阿斯報》報導，此前因傷缺陣的巴黎聖日門前鋒麥巴比將很快恢復合練，他將有機會趕上同皇馬的歐冠首輪分組賽。

西媒表示，在過去幾週內，巴黎聖日門遭遇了鋒線人手上的窘迫，但現在情況已經得到了很大的好轉。巴黎聖日門官網表示，卡雲尼已經恢復了一部分訓練，而麥巴比也正在從傷病中走出來，再加上伊卡迪的加盟，目前巴黎聖日門鋒線情況良好。

此前，巴黎聖日門官方表示，麥巴比將於週一正式恢復球隊合練，目前球隊對於麥巴比出戰對陣皇馬的歐冠比賽可能性表示樂觀。

雲格在接受採訪時表示，他相信尼馬是當今足壇最佳之一，他很高興這位巴西球星留在了巴黎聖日門。

「我相信尼馬是世界上最優秀的球員之一，我很高興他留在了巴黎聖日門，因為當你失去一名世界前二或者前三的球員時，第二年你有可能會再次失去一名頂級球員。當隊內最優秀的球員離開時，那有可能會導致其他球員也產生離隊的想法。」雲格說道。

「儘管轉會市場的球員身價水漲船高，但想要得到真正能夠帶來不同的球員是非常困難的，所以當你擁有尼馬這樣的球員時，你必須留住他。當我說帶來不同時，我指的是在重要的比賽中能夠改變場上的局勢，我相信尼馬就是這種類型的球員。」

「現在唯一的問題是尼馬的身體情況，過去兩個賽季他參加的比賽並不多。如果一名球員擁有他那樣的能力，那麼這名球員就不能一直斷斷續續地參加比賽。」

「基羅拿華斯？我認為他是一位超級門將，他對PSG來說是一筆非常不錯的引援。」

官方fb 個deliveroo 廣告
賭王

明顯入唔到戲同入唔到圈

who needs Neymar????

屌，個個玩針對

點解你唔改名做neymar 10先

有報紙佬爆李sir 一番黎就整頓更衣室
唔再俾賭王揀波踢,
唔俾賭王晚晚走去開p,
唔俾賭王日撚日拍廣告唔訓練，
對住賭王唔再似光頭佬講西文葡文，講番法文，叫佢聽唔明就學 (李sir 巴西人黎一定識講葡文，特登唔講)

冇耐就說服左中東佬開綠燈賣賭王(過左冇耐中東佬就公開指部份球員心態有問題)

雲加唔通唔識波？

Wow

官方球迷會出咁大段聲明黎屌自己球星
尤其是賭王轉會失敗後鈀官方都特登呼籲佢地唔好再舉牌屌賭王，都要特登出聲明
不過文中講野有根有據，賭王試著疤波衫拍廣告
睇得出佢地真係好嬲同真鈀

提提大家今晚1130萬眾期待既賭王被迫回歸

未來世一都屌正傻鈀

滿意未呀撚樣

留名賭王又比呢隊野剷傷

你滿意多d囉左閘又放題

豬波

收卜卜9同包皮應該for歐聯

兩個都未100%fit 無謂搏
竟然唔出伊卡迪
再咁俾豬波踢多兩場神射手就要俾豬波了

勁撚大個馬昆

btw 著緊三客

件衫

向舊款致敬

單論表現賭王今場幾績極
不過一攞波就俾人噓

有佢好睇好多

屌啦星唔係個球證盲
神早輸一粒十二碼
個戴亞路廢到

好悶

又噓

幾球射門都係賭王做出黎
認真踢既佢真係不得了

岩岩果球角球迪馬做乜9

屌杜狗放返尼馬踢左邊啦

前面太多人起唔到腳
反而想知點解係隊長係迪馬右邊

係

神鋒豬波

左邊長期被爆好似冇左閘

我來了

又針對20號球員

似下半場先認真
呢場做show咁

悶到仆街一個入波機會都冇

我要糾正你
本身隊波就廢慢熱

個玻古做乜鳩

果粒好彩沙拉比亞執得快

啲機會全撚部賭王做出黎
有古爾係度賭王唔洗回防得咁密雖然佢平時都唔回防
冇左包皮俾對手施壓真係唔同講法

好廢

唔撚撐佢啦呢獲
下下標波標到勁撚前

迷迪馬未

我愛迪馬

沙拉比亞吹撚大左

屎堡呢種級數熱身渣

冇吹過

食屎啦神鋒

好撚多歡呼

條豬波撚樣終於躝

塊玻璃頂唔住

冇包皮係度都唔知踢乜撚野

基佬黎

伊卡迪好一般咋喎

悶到仆街

終於感受到有個一線龍係咩感覺

又係甘仔走甩

尼馬係咪overrated得太緊要

雖然條友係一個撚樣 但佢的確全隊最好波果個
你覺得冇尼馬會有咁多次射門？

迪馬開始急
開始自己狂轟

下冇12m

上半場對手舉起隻手擋波都冇事啦

屎堡痛失兩分

尼馬踢中間杜狗破壞隊波係有一手

Neymar

屁馬同伊卡迪未夾到 一個諗住做駁腳 一個就已經想入涉

賭王!!!!!!!!!!!!!!!!!

番黎啦賭王

痴撚線 92分鐘 倒掛

伊卡迪又做乜9
差d20

倒掛鳩勾

班鈀歡呼左好撚耐

賭王20！

boo乜鳩 仲著住件衫 就係鈀狗

屌var

又係賭王
班友仔冇嗲了

吹左?

吹撚左啦個var收撚左錢

反唔到尼馬了

迪馬越位

印返件屁馬先

呢件作客都幾靚

賭王果球點睇都唔似越

之前有位手足日日屌尼馬快撚d走

賭王冇越
迪馬越

入波就唔撚洗躝呀？
人地咁能鐘意巴塞咪俾佢回家囉

屌你老母 警犬死全家
五大訴求 要加埋重組警隊

到底呢幾年要幾咁滅絕人性先做到狗

提提大家就算賭王復出聽晚都唔會打皇馬
停賽

係wo

包皮卡叔都落唔到場打蝗
仆得街啦呢獲

比較關注巴尼特出唔出得隻後備左閘只上不落又易碎

你正一仆街陷家產

賭王減歐聯波監
本身三場減做兩場

我地有達斯拿

傷能埋啦
唯一喜訊係基拿都傷埋
我地仲有神鋒豬波同唔知做緊咩既伊卡迪

大老細禮拜三又黎睇垃圾鈀出醜

以為對面殘陣
屌自己仲殘

聽講冇尼馬隊波仲順

兩隊啲傷兵加埋就快砌到一隊波出黎

訓教果時睇

死開啦 斷腳仔

準備好受死未

蝗都驚唔撚係呀

你訓醒睇精華啦

G持

即討推多過一板當贏

杜狗又擺馬昆中間

成班假鈀

想睇班點樣比bale爆
蒙叔比世三扭到斷腳

食屎啦杜狗

呀！！！！！！！！！死鈀狗！！！！！！！

件衫咁撚肉酸

又唔踢波

等輸啦 垃鈀

邊間教會

鈀狗assemble

屌伊卡迪

屌你呀球證

果下手球啦屌

打曼聯又var fk

var死撚左呀

仆街 迪馬好上力

個勢好似幾勁

又燈

又好似禁屌咁

我地有艾利奧拿係對面

蒙叔以為自己bale咩

我地都有keyword 沙拉狗 迪馬

賭王同包皮

唔撚夠踢

對面都唔算殘陣啦

巴尼特！

迪馬

嘩 迪馬又慶祝 一陣又好似巴狗咁比人反cup

好彩唔係出古沙華

世三差d

我

迪馬果下鏟

有掂波咩同部衣車一齊失蹤

迪馬真係好上力

佢好博

咸爺

炸彈甘

馬昆大力左

呢下靚

卡9球員同會然都消失左

不意外

好彩呢度整跌
禁區跌又12m

仆街啦 占士食糊位

原來bale

天使！

食撚左禁藥呀屌！！！

迪馬打撚哂

巴爾呢球靚

笠死

華仔好撚長氣

開始有劇本味

var

明撞手，唔計

用手控wo

呢球又真係靚

又仆

拎位靚撚到

屌 廢夠未 伊卡迪

好勁喎

發現呢到d手畜對前鋒好苛刻

馬昆又係好撚fit

9號果個姐

都唔係呀我地好中意豬波

好撚廢呀18號

仆街蒙叔坦克咁

全隊最大隻

唔算啦我地睇開個9號仲廢

bale仲搶眼過世三
60分鐘皇出jovic都唔知守唔守得住

訓得啦，呢隊鍠馬唔掂

cap圖等鞭屍

個james咁廢除非換走佢就有變數

下半埸皇換vinicius 都夠扭死蒙叔

咁夏殺呢

可以同包皮屁馬吹下水先

基拿冇出好難有變數

對面仲有個華斯機司

今場係天使復仇戰

打錯，其實我想講19號

。。。

今晚成隊搶斷都好好

開始慢慢差

世三有波上腳扭撚到條後防

天使傷左

杜狗似想守
換玻古同戴亞路

仆街了

屌 輸得

天使差d

豬波換伊卡迪

伊卡dee融入唔到隊波

又唔係既，佢隻踢法要夾下

班阿根廷友應該唔撚gur佢

古圖斯-6到

沙拉狗d判斷咁慢

呢下應該比迪馬啦

馬昆老抽可能換

hehehehehehe

換左
對面機司換世三

基ching係咪現場睇 點解可以咁快

Now

哦 仆街啦 人地出jovic

隔離皇區話佢好撚廢喎

去到皇 夏神都唔掂

駁唔到

嘩 豬波

哂哂

基爾先係最撚勁

好彩越左

真 搶到好多球

我仲諗左諗邊個基爾 有返少少馬度迪祇覺

訓得
換走埋巴里

嘩 呢球靚wo賓周

打交

屌我應該快好撚多

班

基爾真係好撚勁

簡迪咁撚樣

抵買 成隻簡迪咁

仆街囉 換diallo 好撚驚

巴仔比蒙叔
蒙叔唔射比番巴仔
古圖出左黎
之後巴仔再比蒙叔起腳
靚撚到

蒙叔

屌你咩班 咁撚串 玩fifa呀

搞到件白色想印蒙叔

FT

訓得手足

想印迪馬

hi 精華仔

通常迪馬咁能勁次回合一定會被反杯

無睇就贏波

please update fb page
thanks

古耶話係夏天最佳收購都唔過份

馬度迪走左成三年終於有番個類似既球員

尋晚冇對面冇拉膠冇摩迪
我地d逼搶先可以咁到位咁易打反擊
但中場要讚一讚，有幾下進攻一入到皇禁區明顯佢地都走唔切位，最後矮仔同蒙叔撚古圖斯就係例子

如果賭王復出打中間一定打唔到迫搶，一定要打4231
依家天殘地缺冇三人組，焗轉打433條中場反而進取左
希望杜狗記得呢場因禍褔

433真係fit架屌

下場復出 yeah

為左隊波 唔好啦

真仲有果d卡雲尼，基拿

期待我地三劍俠同場復出打哂前中後

4231

基拿就唔洗了 其他兩個是撚但

啱，我同卡9雖然冇幫助但起碼唔會累到隊波
但基拿條撚樣靠害，炸彈過雷斯

希望今年古耶執到屎
btw踢左三場咁大把古耶已經成為法國鈀最愛

巴尼特先勁兩助攻

上年分組賽打痢果場佢都入到粒

鈀區已死
達仔生日冇人知

名宿古沙華生日又唔知
忠心達斯拿生日又唔知
執撚左佢啦垃圾鈀狗區

杜狗生日我知
我有貼出黎架

祝我生日快樂

輸波仲同對手影相笑得咁開心
賓仔有排坐都似

晨操之星

從相簿中跟我又再會面 輕翻起每一片
十八歲再度浮面前

Jm9

甘仔ig整左條基片同小德講生日快樂

基拿生日快樂🎁🎈🎈

躝啦仆街

唔好急於復出

Bayern and Manchester United are in touch with Thomas Tuchel and are closely following his path at PSG. Tuchel's contract in Paris expires in 2021 and the German manager considers that he still has work to be done at PSG [@lequipe]

Not true: @FCBayern is not in touch with Tuchel. True: Tuchel is still a candidate for the future

杜狗有人要

Mbappe, Icardi, Kehrer, Sarabia, Cavani, Draxler, Dagba absents demain à Lyon#PSG

Icardi都渣流灘

呢度會然全部上哂傷兵名單

喂 唔好亂講 有隻玻璃無事

真係俾玻古威翻次

蘇斯克查去年12月接替摩連奴(Jose Mourinho)出任曼聯臨時主帥，在前19場比賽拿到14場勝利之後，蘇斯克查正式成為曼聯主帥。據法國媒體Le10 Sport透露，如果杜查(Thomas Tuchel)離開聖日門，那麼紅魔鬼考慮杜查接替蘇斯克查。

杜查的履歷讓曼聯感到滿意，紅魔鬼在密切關注他的動態，現在看起來杜查在巴黎王子公園球場的帥位不太牢固，賽季結束時他的未來存在不確定性。

據報導稱，除非聖日門本賽季取得非同尋常的成績，包括進入歐冠決賽，否則杜查將不會再擔任球隊主帥。

但如果曼聯能獲得下賽季歐冠資格，那麼蘇斯克查將繼續在奧脫福球場執教。這家法國媒體還報導，除了曼聯，巴塞也在考慮邀請杜查。

杜蛇要有個夠牙力既體育總監買佢要既人先識教波架喎

到隊長生日

今晚大戰點名

又要神鋒豬波

會然本人都唔理

正式宣布 呢到只有兩個真鈀

賭王勁撚到

Holy shit 又係屁馬救全家
唔躝了

玻古聽日點解釋

證明鈀冇左卜卜9包皮係差好遠
但尋晚433，天使都好多機會

可以期待下衣架配合賭王包皮打433
衣架好肯傳波但冇卜9咁多跑動製造機會

咁達同天使點算

屌你仲講卜9d跑動
龍門開波佢就追

一係4231打邊
一係433打左右中場架啦
雖然我覺得杜狗好大機會打番4231
中間擺番華仔同古爺

又講真話

唔反杜狗了，有左gana馬昆呢兩場踢中場都好勁，杜狗成功改造

鈀已經連續五場冇失波

多得一位球員

應該幾位

姓基嗰位

一場手足講野比下面OK?

HI傻鳩

基羅拿華斯

你啱

基羅拿華斯

原來伊卡迪老婆含撚片周街都係

BTW邊到有主場球員版球衣賣

老母定片？

片呢

官方店得客場波衫有得印名 但客場樣衰到仆街

Kitbag呢

屌你買彭美波衫啦

好撚樣衰，洗眼了

想買卡叔波衫

幾時改翻古沙華琴晚入替尼馬威威

包皮最佳十一人冇人講
鈀區已死

德國孖寶

Fifa呢d睇廣告同商業價值
痢果件雲迪克眼神防守都上到

我買3客 我覺得幾靚

D人實物唔差

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

蝙蝠俠80歲關佢咩事

收左錢做promo

According to Le10Sport, PSG recently held talks with Neymar and are hopeful he'll sign a contract extension 📝

Could the Brazilian actually stay for the long term now? 😱

爛

held talks 姐
仲未簽
仲有機會清賭王

今晚惡鬥蘭斯

作....哈

屌你老母要傷到幾時

成班上季集中恥笑位左閘玻璃而家全部變哂玻璃

又推班打左中場係咩玩法呀杜爺

廢甲諗住鳩出都贏

0：2

法甲班霸繼雷恩之後又多個對手

系 又多個宿敵

個鳩個都係對手

隔離賓仔零封對手

豬波都傷撚埋
點搞呀

俾人係禁區起左九腳
乜撚野班霸黎

因為出左古沙華囉

古爺生日

上錯賊船

留返係摩狗咪好地地

卡叔你誤會鳥

傻鳩左

摩狗

賓仔型撚到 回家吧

班青訓全部離隊先勁，un古古而家都好勁

拉xxx

賭王番左巴塞了
不過係上庭同疤高層互片
忠誠金單野仲未玩完

Icardi and Mbappe available for tomorrow

柒頭里昂

輸得俾鈀都係垃圾

卡叔呢？？

達仔呢？？

早場冇人睇？係咪去哂港島

又古沙華

又要失波

世三屁

垃圾

想問下巴黎做乜法甲會踢到咁
明明打皇馬個場幾有form

個場皇馬啲防守鬆散到連法乙都不如 唔好拎黎做standards
杜曹本身就唔識破密集防守 所以法甲隊隊都重點防守等反擊

哥狗教猜波就猜到對手失誤 杜曹就猜到自己後防散晒俾人反擊

Cavani ready for PSG exit

Edinson Cavani is reportedly considering running down his Paris Saint-Germain contract and leaving the Ligue 1 giants, according to L'Equipe.

屌 波都無心情睇

屁仔好似坐埋呢場波監就坐完

伊卡迪正選

Gueye真係成隻簡迪咁 好好J

沙拉狗 伊卡dee
btw 新po標題唔該同我屌柒班狗

沙拉狗場場on99終於做個靚助攻俾我

包皮in

完全忘記左琴晚歐聯
琴日太多事 唉
黑警死全家

隔離寧願哂個換了人名額都要換古圖斯走
賓仔上位

據法國媒體Canal-supporters的報導，尼馬有可能在今年冬天選擇與巴黎聖日門續約。

報導稱，尼馬在經歷了今年夏天的轉會風波後，重新找到了自己在巴黎聖日門的位置。他在法甲中不斷貢獻出精彩的表現，屢次在球隊危急時刻挺身而出，幫助球隊不斷取得勝利。

據報導，在聖日門歐冠3比0擊敗皇馬後，尼馬對球隊的狀態抱有信心。他決定在明年冬天將自己的合同延長至2022年，在學習法語方面也開始積極了起來。尼馬不再體現得像一個過客，而是真正的想要融入城市、球隊和生活。

躝啦仆街續佢老母呀

光復香港

講漏左
本身佢張約就去到2022年
仲續乜撚野去2022

禮拜六打排第二既昂熱
唔係幾好意思話榜首大戰

我都睇到R哂頭

手足小心

攬炒了

相約煲底鈀狗衫
光復香港 時代革命

安全番到屋企
光復香港